拜登當選係神嘅選擇

特朗普再逆天而行將會受到天譴！！

拜登係天命之子